有冇人屋企有放耶穌像同上香俾佢？

點解香港冇耶穌廟？

屋企有個耶穌像
想搵牧師開光
有冇人知邊個牧師有料

得，無話唔得